劉嘉玲為對抗武肺全副武裝上陣 蝗味極濃永不減。。。

睇錯第1張相 疫情下香港的中環浪漫底褲不減

Btw

cosplay緊Michael Jackson咋

好撚柒呀屌

D牙又幾白喎

戴手套不如勤洗手+樽仔酒精搓手液

我偉前世做錯咩事，要娶呢個咁嘅女人

中環底褲

屌 極侮辱

無靚過 後生嗰陣對腳幾靚嘅

著到咁唔講以為佢喺胡慳出城

有冇露點圖流出

小美就似垃圾。。。 殘骸雖會腐化。。。

無人想睇

白襪尖頭鞋

第一張 業瘤 黎

想J

佢係突然之間變咗做大媽
唔怪得涼茶偉寧願出去玩帆船啦

蝗味極濃

想被偉b瘋狂玩弄

佢不嬲都係蝗, 只係你哋唔記得啫...